牛市之侵係呢場石油大棋局入面已經贏左

上兩回樓主分析左點解石油危機一出現就會支爆同石油危機點對美帝有利，今回會講下點解石油危機一定發生

話說當年日本偷襲珍珠港既原因，主要係因為美帝趕狗入窮巷，聯合英國向日本禁運石油，無油日本就會仆街。所以日本一係自己窒息而死，一係就要強行向國力遠勝自己十倍以上既美帝開戰打破禁運，呢個係陽謀。由石油禁運果秒開始，環太平洋地區就注定係美帝既戰利品

呢家，美帝對伊朗既政策，同當年一樣，係趕狗入窮巷，逼人跳牆既陽謀，伊朗係全靠出口石油謀生既國家，嚴格禁止石油出口，伊朗一係自己窒息而死，國內通脹爆煲就會革命，美帝可以扶植一個親美新政權，一係就要對中東各國開戰，封鎖石油航道，希望美帝會因為投鼠忌器放佢一馬

但上回講過，美帝已經係石油出口國，佢呢家驚你有牙，所以無論伊朗做乜，侵侵都注定係贏撚硬，美帝注定係要great again，呢個就係昭昭天命

利申：樓主係牛軍諸葛孔明

樓豬對中國影響可唔可以講多少少?

支爆

每次鷹派上場都一定要分著數俾美國班石油佬架啦，油價穩定左咁耐，美國頁岩油又發展得有聲有色，美國而家仲係全球最大產油國，唔掠一波水點對得住自己啊。高油價仲可以進一步打擊中共製造業，令中共倒退十年，中共想放美債但又要留有足夠美金去買石油，出口俾人搞死外資又撤，收到既美金越黎越少。

咁落去中共一係回到解放前，唔係都好難唔屈服。繼續落去大家都傷，但最傷既會係邊個大家都知。

美國佬如果冇左仁義道德加鎖，冇人夠佢黎，
俄羅斯會助攻，因為合乎利益，
高油價美俄都有着數
加稅 一 人仔跌 一 買油成本上升and 美金收入下跌 一 最後印銀紙冇左個base

高通脹仲玩QE，真係神仙都救佢唔到。

全世界只有美國一個國家係可以玩得起QE架咋。

習近平離北韓化已經不遠了。

似投降多，冇人可以窮番
但係要玩到幾時先投降

石油要用美金買，油價升，加速燒美金，人仔信用下跌，大通脹
請參考委內瑞拉

習近平好難做到北韓化

所以會有場腥風血雨

高質post無人理